政府係到趁火打劫？

大家都放左好多注意落反送中
然後政府就係到
-研究明日大嶼撥款
-中環海濱又要割地
-國家法二讀

仆街開 但追得一樣得一樣

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

唉 香港人真係好撚忙